係唔係坐係屋企嗰啲全部都係垃圾？

借朋友ac

係 全部都係垃圾
事源係 我係到屌緊3毛 左膠嘅時候
有條支那妹衝出嚟屌我老母
問: 係唔係坐係屋企嗰啲全部都係垃圾

你要支持嘅 冇人管到你
但麻煩你 用一用你僅存嘅智商諗我地上街表達自己嘅訴求又有咩問題？
當大家上街嘅時候 你地繼續飲閪茶 食海底撈
以後見一個block一個

btw各位一陣見

Sor,我9號出左，12號傷埋，今日無出，我係垃圾

主要係針對啲吃喝玩樂嘅人啫 9號12號有出嘅巴絲們 辛苦曬

sor 我係垃圾 尋日睇到佢有位兄弟跳樓死 去到5 6點先訓到 一起身就5 6點

屌 我講錯嘢係吃喝玩樂而唔出個啲先係垃圾

好想同大家講對唔住 雖然呢幾日都有出去
但奈何我係日資做緊 出唔到黎

但如果今日留守嘅 我一定出

個樣幾好吊 想砌

一齊圍屌支那妹

你全家都係差佬

肚柯係屋企
垃圾

你吹啊